特朗普表示想達成貿易協議，應先人道處理香港問題

侵侵

08:18 美國總統特朗普在Twitter上表示，中國想要達成貿易協議，就應先人道處理香港問題。

他指，中國正在通過將人民幣貶值及向經濟體系注入資金來抵銷關稅的影響，無論美國是否如期在9月實施新一輪關稅，對美國消費者都不會帶來影響，但短暫將加徵關稅延...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

侵侵！

叫聲Trump哥先

侵侵

如果侵侵真係肯合作，用香港對付中國都算幾有效，雙贏

好似無咩反應

中國加關稅唔理佢